中銀提存易戶口

自在理財係咪可以降級做提存易？點同分行講佢先肯降？

冇做好耐啦提存易

利申：開左六年寄幾十封信都唔肯升

去鬧人 話電話俾人升左級 個sales 話試一年後可以降返級 而家唔俾降係咪反口 要見operation manager投訴

利申夢見做緊 接過呢個case

去櫃臺downgrade
唔肯就話佢歧視窮人
再兇佢話報金管局
就會比你咁做，當然呢個方法係對付啲串過馬撚既分行
一般分行唔洗問你野就會比客 downgrade
除非間分行文化好撚鳩